［下星期一全城爆炒小米］282 8473 蟹貨長線投資股東 加油

好快無人理你地喇
但你地要記住撐落去
撐蟹貨撐到底
我地去炒小米先

你估咁易咩16蚊 咁易炒得起？

點解唔得
小米上個月 有次單日爆9%
就算佢跌返落黎，都唔會好似282 8473一日無50%
唔炒小米， 唔通炒一堆高位蟹晒貨既282同8473咩
炒高比班傻鳩走貨咁傻仔呀？
係大戶都轉場炒其他

我就已經實際行動撐左蘋果

你地就 撐蟹貨 撐到底

bin得你未？

蟹貨班傻鳩望住小米由朝早開市爆升到依家有咩感受

點解講左咁撚耐都唔識醒
你地都係乖乖打工，唔好學人玩股票喇
笑死人

咁少

望下282 8473
班蟹貨長線價值投資者要喊了

快手升空啦 30%先叫我 訓陣先

一早止蝕 今朝入小米，或者入小米牛，咩都返晒黎

買282 8473只為信念

282 8473 爆落30%我會再開post
小米依啲慢慢等佢升

蟹貨信念

叫左成星期班傻鳩唔好買，仲要死衝入去，一路跌一路溝搏彈，真係抵撚死

會爆升架，要趁而家繼續入

佢地依班傻鳩真係笑撚到仆街

咁都叫爆升？TSLA叫咩？

Tesla 叫升空

［準備就緒］Tesla 特斯拉 升空發射場

得未 1蚊都升唔到聽日又回落

小米升左半成都有人追我
唔講以為大跌5％開市咩位買都賺架喎你又高追左呀？

跟住起一起底，笑撚到我噴飯

日日比我屌撚到一肚火？真係衝出黎柒

加油呀，蟹貨長線價值投資股東

幫 蟹貨會員：奧斯爾 一堆